想了解志X淨苑嘅入一入黎

食過志X啲大齋 正宗俾狗食

年年收咁多香油錢但係一毫子都唔會俾員工

個大和尚仲成日講埋啲濕鳩道理 聽到想嘔

想知

入面有冇工岩廢青做
利申 住附近

有咩野聽

做垃圾秘書 有9k俾你

啲尼姑個個都有部車仔俾佢地係苑內揸 好似瘸咁

食過瀑布餐廳,貴到飛起,真係食個景,返過夜校興趣班,上中文哲學果個老師係狂屌共產黨係咁拆解佢地既邏輯
佢景係靚但太商業化,樓下個超市買素食係搵笨,但我親友好迷信成日去法會做提款機,幫佢唔到

果邊個保安其實應該幾他條如果高人工的話,有得坐,佢既工作都係做下樣提醒支國遊客靜少少尊重少少,唔洗好似大廈保安怕比人放蛇同比人投訴,但衰在無得玩手機

法會就係佢地搵大錢既時候

佢地一年仲搞好多個 又水陸法會 又咩咩法會

個到保安行行企企又一日

無啦,買牌位有個細名暫掛3日又另計, 個親友講係1300蚊細名 .....已經中毒極深.......
有哂報價表,掛咩堂口咩位咩高度,咩SIZE收咩價錢......好商業化

係靠依啲咁食水深

仲成日呃啲義工黎做到隻狗咁 駛人唔駛本

設計對白: 做到隻狗咁係為出家人服務種福田呀師兄,越辛苦你所積既福報越大,第日來生善處呀!

真實對白：你地為左志X做既都係服務社會，應該不求回報，咁就最啱！

個大和尚仲要係中途出家 以前做倫敦金